10up

樓下全垃圾

係

無救了

做到我咁垃圾有咩2c

樓G正臭雞

唔小心1001左 要支持6m了

大波波

休息完可以炒佢二十比零

小二！快來兩支冰水！

阿德j和啦仆街

試下冇壞

喱排黑到仆街 番工啲野又沮滯 賭錢未收過錢 都唔知係唔係撞鬼😂

阿德追和啦 屌你老母

大板 大波啊

腳會和到嫁

試下性交轉運？

同驢_交轉運

arm gchi

樓G人妖 不了

腳追和唔該

腳加油

kaki見字覆tg 緊急

澳假大波波

-7c

德追和ok?

訓到我傻晒，連阿德角都唔記得買，點解我上面會話咩無2c，幾時既事

-8c

3箭唔輸真係0c dllm 都唔知話佢正氣定賤種好

臨開波回飛回到仆街

詠巴出三賤?

嘩屌斷晒片

我印像中佢以前好似刷角？

返工之前買左
仲驚會冇時間買

輸果陣咪係
果然e場角大開得出 主盤開得出

主場打傻仔刷到呀媽都唔認得

阿德快入

腳衝呀
一野轟落去呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

紅賤入波係角兩倍

阿德入一粒ok？

阿德一定得

紅鑽c呀

矢矢矢頂住牙

所有主隊入波吧

5:0

神角中位數會否再現人間？

我jump先了 allin失敗

手足同路喎，等我叫埋樓主先

不如試下刷c

🚬🚬🚬🐋

你威啦

紙紮龍門

垃圾城你要勁呀
話俾我知你勁

阿德求入波

腳入波未

10.5

阿德快點入球

腳比啲爭扎黎

8射5中入5球

6:0 我就gel到行一行

屌點解我會買左澳假

我

食屎啦六米咒鳩我同你有仇？on99

六米派我ok?

無入channel?

12C

想收lucky money 追番25k

矛

唔好嬲

12c

咩阿德😑
我城+單數呀😑

一定要頂實

腳

德cup

咪道咗歉囉

On lun9

休息下先啦

😂😂😂🤦🏼‍♂️

12c了

我再買大板我出街比車撞屌你老母

我同你性交轉運

阿德唔好輸半

科科

Bom

臭腳去啦

14c

紅鑽唔刷c jump

2017了仲有手足買臭腳 我真是好心痛

去你妹成隊斷腳啦

一齊

仙台都唔刷 jump

ar duck yat ding duck

FEEL到你又係斷一關了

-6

Jump

大波波針

我都好心痛 我最愛嘅樓主點解要選擇臭腳

臨買個陣睇盤覺得飛腳唔穩，最尾一刻冇串到

腳追和啦

呢度都多手足買左角大架
做咩笑我地

1:0 14c ft

-5

kaki反底第一擊

你感動咗13億人了

派我

輸半算係咁了

1. 墨爾本城

我都feel 到

唔理我tg

4x1黎？

3.7都比我買中

比多5隻 你得架

露出胸部是常識吧

有冇人今晚芬洛+尼斯

輸埋個本就唔賭了

-4c dllm

blk 7你條撚樣咒鳩我輸 cls

廢清打機我請

加油幫你叫

-4 上阿屌佢屎忽啦 刷角就追到架啦

不想活了。。

-4

派你$10000啦

-3#

我都不想活了

黎，快啲講一蚊不賭日假了

不想活了

幫叫

比多3c 求下你

迷城黨又贏一場

大阪飛腳追和唔該

-3

光總

西鑽比多3c我

一蚊不賭日假了

一陣覆

西鑽俾人刷角入返粒啦

我好掛住你

想g kaki tg

刷角吧

2k上到6k

淨係覆我😳好感動

你？

又洗白了

🎉🎉✌🏻

你有出水？

G chi

同雲加一樣迷唔撚落

唔通你咩
你係5k 1.73=8.5k左右

腳！

貢多人買血鑽角

1:0

飛腳可以9c 你都可以

腳我放棄了

Ky帶我1000上25000ok?

又串我 又sin我

原來mc讓半一
仲以為一球

大奶奶沒啦

買唔到三箭 jump

skip leg day

白咭華

Dia 8.5

入1000起機好唔好

無出✌🏻

我咪出左10.5囉

樓主唔順就抖下再戰
我等你

你做暑期工搵到錢未

又唔聽我講 我又唔聽你講
合作買2x1既話我地fatfat啦

矢矢矢cashed

未呀 5月做 未搵到工

有冇波要幫手嗌

你都唔了解爺爺

咁肯肯定角細啦

紅鑽主其他幾倍

diamond corner

6:0

出面-1
馬會-0.5/-1
馬會又贏
主win 1.47 半一 1.73 初盤

比多2c

我地😳😳Ho sweet

屌 夠啦

你有出迷城黨

我條女個波 可唔可以幫我嗌大佢

青苔你唔刷角就降班啦

西鑽

-2c ar dllm

我真係睇球探，冇睇狗會
又贏少份了

咁都叫出

屌黎做乜野...

7:0會派果位巴打準備定抽啦
我留名

7:0係咪有得派？

ccccccccc

靜待ky同盧水🤤

你係咪癲左😂😂

真係紙紮龍

光蛇是咪過黎一齊玩

流巴好型 收錢就係咁撚易

邊位呀你

叫到口乾了

講記住臭格的教訓
停撚左20分鐘c

corner

水黎？。。。

唔洗多謝我，你地唔買我就中

真係冇人明矢矢矢咻咻咻 唔係好難啫

發發發

紅酒嚟

矢矢矢咪3箭

矢我明 我買唔撚切

馬會明食半格

迷途小書童

以為你發作 原來你出水

已經好繪色繪影😑

光總好波

我理解唔到。。

含含含我我我牙牙牙

呢個真

箭矢箭矢嘛。。。。

番工無咩時間用腦 出合約已經好苦

負負得負

-2

含盧排隊區
1. 我

你唔問我？

bb休息下啦，得閒先再撚下ball

Ar dick走半格

單數

睇中幾場半00
有冇人買完派我

𠽌𠽌𠽌

dia你哋可以打邊爐 啦

你唔話我G

小丑女點解你唔讚我 好撚傷心

咻咻咻

唔通爆牙妹都做到女神咩

今日點都唔賭喇 仲o緊t
十二點前要交功課

求角

我仲慘俾佢block埋

我明

盧盧好warm

光總係咪落order叫狗會開半一畀你食半

咁你係抵死.....

Want g tg me私食

唯有努力

我大飛份人平時呢呢啡啡...😳

公主8#?

本公主要角

你係KING OF THE 臭口

No 我想捐錢 但佢係都送半格俾me

wow

不了

比返啲tempo我好過

新玩法？

分唔到心就咪掂波啦🐉

在心中感受到了 想俾個處你

8.5 9.5

我咪係提你收錢果位囉

lol

角呢？

我係童子軍跳彈床🐉

-.-潛哂底唔想碌
一陣比你
同路先好買

多女

我老婆寶貝豬呷醋了

含爺

食左先講

求你比c

原來是星期五

cccccc

問你先識講？ 唔叫你食飯你又食？

cccccccccccccccccccc

有咩關係？

港女

好似又有D道理

小丑女好惡死

整個連c啦

勁憎

笑4

僧咩呀 我呀？

sad

有咩啟發

唔係你

星期五係開心架喎

屌你老母-4400

法國公主幾搞笑

比多兩屍

所以我等緊你approve

咪撚停c好wor

深潛先

又話潛

僧多粥少？

岩岩先講

點解要比假希望我

發記

好攰 唔想賭球了

是否想賭馬

角呢

無人屌角

9.5

是米要我po你 哈爾移動唔到

比完假希望 跌得仲痛

都唔想度了

又要行定上樓

開到9.5直播食枱

要對愛隊有信心

依幾日買咩輸咩

Siu4me😂😂

抖下先喇

會唔會因為你

荷蘭叻？

agger

me too

邊位巴打話主其他派

cfu

小醜女要打機了嗎

又係停撚到尾 臭hi

宜家先明盧盧原來講緊賭俠

加油

阿德半和同三賤盤二揀一

揀錯左

畀兩角可以嗎

好有信心 但係都快啲比角ok?

介唔介意我巾

來世再見

講笑

8角

玩留

2.5/3 讓求主1000%cashed

你係姨媽？

比多一屍咪少我一條屍

-1 ar chow hi

咩話 40比0

Please

求其一邊入一粒DLLM

i beg u

please

9c

OK, wt u want

nice

one more please

9屍

1摩牙please

cccc

叫角角公主啦

擦多1c所有人happy

唔洗針了

arm

爽

C fu wanna help u blow job

1more c 1more goal

夠鐘了

係勁

你tg我道歉先

話我

仙台破蛋未

仲有補時 唔好嚇人

10c就改名

打g未牙

🌸

心肝仔卜卜跳 快手整多c啦

9c GEL!!!!!!!!!!

ok

角大gel

撚哥
E加我就bin鳩你c
之前已經好撚串 笑9我輸一場
半2全9 啊ching
好笑咩

Ky 果三場都係全要 只不過改左尾場？

beg

7:0

i m begger

求你了

屌

巴打召喚

ccc ar not ggg

派錢

留定名了

6米派我

cfu 紅鑽列入愛隊

真係7:0

A

禾唔想派

點解我唔買埋主其他

me

乖啦我出重心比你

雖然g有巴打派 但c大家會再開心啲

Lm

勁憎意指功夫高強的武憎
天下武功出少林
地上勁憎最撚神

仙台8:7反勝支持區

咁幫你嗌個8:0

自己揀人lm

我之前輸番出去都照派 就係驚會贏唔到
但原來派完都係繼續豬

？

Me

留名

lm

ccccc

你唔派又俾人話人情冷暖架啦

你派出水果啲巴打啦

我啊6m

輸25k唔係唔派我呀

me 了

我都10k

不過留定名先

咪派cdrom

ky又贏 9c完

千祈唔好鬥輸得多

屌呀唔派我

派過Ed 同埋你都冇lose

lm！

寫千字論文比你 用你派啲錢上10k再派比你

解block多謝你

[腿腿腿腿腿] 點解電競班女要係咁Show腿?

Gssssss

有運姐，7:0都刷
紅鑽就係咁

我唔係cdrom呀

無理由我唔留下嘛

跪拜

個po一有人派要極快爆了

ky認唔認得我？

龔b都留名

hungry

中你就中你 唔中你都恨唔到
一字記之曰:緣

我唔洗要500 50 都好呀

無blk過

黎陪我din

北區？去聯和墟

都遠

ky出水有次序的

挽未

癲 不了

派我了

晚啲番黎

等你on

岩呀

所以中我

認得，你個名咁神

屌又係你

咁祥華平台飲茶

唔係呀 我是肥仔郭

小圈子 玩完

矛我

中我ge，派埋比樓x

魚蛋河算了
btw
喉嚨唔痛了

又無我

ky仔你太好人了

加埋你再抽？

高登d人最鐘意串我買角球總數

Ok now

cfu果d比樓主

我連閘都入唔到
想jump

我都好傷嫁啵
分d 得唔得

我知呀

Cfu 贏馬會又贏抽獎

1:99 ok？

我都好傷 以後唔鳩up

Kayan 恰我姐

又唔好 cfu中嘛

有無人玩lol啊 -8

你加廢清 -7

矛得抽獎 今晚點起g

大家鍾意芥蘭定菜心

14/23 啦

菜心

兩樣都好

［member］留意到第一場重心應該都係ky半愛隊？
高登追到黎呢度[/member]

鐘意大鐵人行路

銀芽！銀芽！

再反手我真係跳樓都唔得掂

[/member]
幫你加番密

岩岩入左一注錢 跟左ky中左繼續玩 上到10k派1000 20k2000

Ok

點搵你

要gchi了

每日貼飛貼結餘 歡迎大家支持 而家入300先

派

多謝比巴

度左條幸運4x1 ,一齊中ok?

又話玩lol

食緊飯 等埋？

個個都有得屌係唔畀我屌

你兵黎架炸

聽日短週 今晚有排玩了

未做完照走 得番兩個半鐘做功課

Singmetosleep

華仔，你又嚟......呀？

你條女雞黎嫁

顧問仔一齊9up

含盧根醒腦提神

私家咗

十二點後再算

臭野特別醒

我屌你老母搭撚左去羅湖

OK 做功課加油

唔好再騷擾我sp了

無人打LOL 嗎

順便去沖涼揼骨lor

可憐的上水撚

Sd埋剩低嘅上黎嘗試幫你問人啦

搵廢清

公主我係上水

我係下水

粒水先biong

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

可以帶你去馬會

揼過一次
周身痕

因為我忍唔住吱你

骨盧？

公主唔睬我

下水禮？

好彩開唔到9.5 唔洗食枱

乜你好呢味...

同學各位找個位 這是你的下水禮？

696永遠都強陣

笑到我透唔到氣

番到屋企請大家盡人事幫幫手

sp🍂

Ching邊間教會

好辛苦

?

ME都係上水撚

+k笑點好怪

而家係邊

我都係大尾督玩水上活動

法國盧玩針對 唔理我

我鍾意潛水

上水，係邊
水邊圍囉，下一題啦

盧狗召喚

怕5怕屈機先

汪？

我成曰笑架

......................................................

。

見鬼

想問盧係咪贏到傻撚左

叫你先識汪？唔叫你食飯你又食、

吓？哦！下話

盧燈回音🤣

邊個話我傻傻傻，我請佢食燒鵝鵝鵝我我我我我我我我請你一定要派我拜託了

見鬼十幾時先出第十一集

又冇芥蘭

係抄功課
果幾隻字半個鐘搞掂

樓主病

如果樓g科econ要考final嘅話
好期待

末期，我地盡晒力架喇

我a眼b眼c眼都睇得清清楚楚

今晚德乙盧？

Final打7場4勝架嘛樓主驚條jer咩

人多多提多句

73勝 3:1gel

法國有個地方叫滑鐵盧

斷鳩估冇痛苦

熊哥c fu搵你

有頭唔知狼定犬叫盧根

養狼狗咬ky

盧

感覺自己同馬會啲叔叔一樣

乖乖地睡，ok？

三顧茅盧

有無見過半2全9？
買左8.5s番學r心水？

又挑戰了

咩話

無限～挑戰

cfu 小熊維尼係my fd

廣東話夾雜少少英話

點敢挑戰cfu

ky 你今日出個重心系列依然work, right?

又話打g 死曬去邊

食譚仔蕃茄湯🤤

垃圾

屌你不知幾多野食

Okay sorry 我只係唔知佢笑乜撚野

唔該呢個po唔食譚仔蕃茄湯既自己走 唔想屌大家老母

其實我無食過。。。。

點解睇唔到 唔係呢個po出？

未食過既一定要試 真係好食

好多CD-ROM問

一見到個時係馬會附近就順便買埋

識唔識規舉 又quote

大人有大量 今晚贏大錢

係咪要我當大家美國佬

嗰陣食到我屙屎都屙紅色屎

渣ga 蕃茄湯三小超好食

其實......我覺得胡辣好好食

肛交熱 等於火

胡辣都好食

茄湯嚟講 三哥>>>>>>>譚

Ky收到

識食茄湯就得 不用分那麼小

講真，你要食屎我唔會阻止你，如果你想我走我可以走
我唔會同食屎狗一齊屌球
譚仔三小多麻世界第一

skip

睇唔明 有排交學費

我好專一 炸醬 3小 走尻

又嚟

乾既！

飲勝!!!

我都講真 譚仔全部湯都好食 做番手足好無先

我都係上水

周路

法國我地好襯

我覺得我同你地距離好遠...

食tam仔唔叫雞肉你不如含三哥條臭撚吧啦

買完波去瞓嗰啲唔好買咁大 小賭好啦

賣盧妹女人聲 意密

原來啱啱嗰把聲就係佢

命裏有時

唔係囉 果把真係我黎
佢難聽好多😂😂😂😂😂

條jer太短 出手要更大

Ky乜...ky物...
盧b我要你

Any ching 9 up?

命裏無時

me開工喇

強出頭！

佢講乜撚野 點解唔可以講人話

樓主洗唔洗幫手 利申finance yr2

女朋友：你up乜鳩，咁偏激做乜鳩
我：

教我玩股

單雙水，幾時有

澳假派我

盧洪哲會然在嗎

兩邊都會揀cut price

Sor 唔係

我都想

Hp 會hold dell會cut

咁似果個乜9囚犯定理嘅

大小心水 (6/10)

斯巴達b
比斯特b
奧連斯b
華倫西恩斯b

睇結果

Game theory?

Yes

咁深

其實好易 假設 dell cut price hp會揀邊個 dell hold price hp會揀咩 兩個相同就係dominant strategy

又學到野

波po響起派錢的訊號
仿佛生命裡，一定要抽中我wow

邊間教會？

假設狗會唔升盤，成班賭仔會揀咩

流浮教

um 咁hp而家即係hold? dell cut?

Cutting prices always gives HP higher payoff no matter dell choose to cut price (+5 vs -20)or hold price(+10vs 0)
So cutting price is dominant strategy for hp
Similarly, cutting price is dominant strategy for dell

有錯請賜教

Ys 因為基於對面揀咩 hp都係hold 好啲 dell係cut好啲 game theory係建基於佢地無溝通

咁就12分？

唔知你是咪要解釋埋咩叫dominant strategy

仲有條2b

我上wiki copy

疏我痴孖筋

終於知樓主點解咁大壓力

兩邊cut

鋪塵 美國佬 銀紙
聽日買條2x1中左要派你地了

美國佬真係資本主義之王

我未讀過 理科底

牙fat屌你老母，我知你有mon po，派我

A 10$ 2000

其實拎隻手遮住一邊揀就得

傑志 -4

樓主 econ

唔識b

而家岩岩有一科

仲有喱條撚樣 求救

邊條唔識 睇下幫唔幫到你

出貓喇屌

太快搞掂
未問得切人
2b幫唔到手lu

上面2b 同3都唔識

我無番學 無功課抄 ot到八九點都番唔到學

琴晚都大忙了

求800萬重心

我睇下先呢兩條冇gay theory咁易記

b) 10$ 100 when marginal cost equal to LRATC
When mc equal to LRATC it means that firms in that industry all earn zero economic profit, that's mean that it is in equalibrium status so 10$ 100件 好似係咁

樓g我有本大學用嘅ebook你要唔要

見到econ就頭痕

好似係咁

最憎3b果類問題
寄信同速遞分別有幾大，兩個係唔係競爭對手真係任up
係競爭對手又點natural monopoly
唔係競爭對手但係速遞又可以做埋郵政既野

3a

咁見到邊個會張恆？

法蘭克福個場點解咁開

手持kaki vmsg x1

有

我畫果張圖都是咁

gun 信者得救

唔要了 我考日試背past paper / exercise pass算

個答案係咁 但係我唔記得點解釋

巴打手字幾靚

見到hoyin會jer痕

tips?

唔該畫圖巴 日記post有愛

想知 我果300仲未買

I think so too!!!
I think can add assumptions like the deadweight loss is the one when we compare monopoly with perfect competition.

頭兩場同路 想大屌了

樓G 我今個sem學緊macro econ 你學果D係micro econ我上個sem學 都可以問下既

好似係因為當lratc<mc, -ve economic profit , so company exit the market
Lratc>mc, economic profit is positive which will be incentive for company to enter the market

output 100 profit $10?

ok 加

Econ is shit

produce at 10$ 100Q zero economic profit

有無淺D

樓G估到話我G 飲緊酒諗唔到

公主曳曳

點解一跳深左貢多既？

都係遲幾課既野姐

今晚奶黃月私食

心突然的隱隱痛 如空穴來了陣寒風 woo~

求你地唔好講功課 見到D英文好頭痛

張恆jer痕
唔是我

奶黃月
賣撚手小菜

終於放工
呀德竟然要輸半
紅鑽又7比0
重創

都係咁深

有冇b解答到呀
已經過埋對面直路轉埋灣 最後400

第5題諗住唔柒做 已經眼訓

豉椒蒸橙
西瓜牛腩煲？

最憎答哩類

d fd話正過半島

咁我影第五題

以前舊公司有得優惠價訂嘉麟樓

Econ 真係見到都頭痛

有無人同我討論球術

另一個fd話
寄信係
寄件唔係 有順豐

last一題

都唔知邊撚個發明

中學揀econ讀堂堂瞓教
我淨係知咩叫機會成本

唔明

亞盤

鳩答算啦A natural monopoly occurs when economies of scale are so large that one firm can supply the entire market at a lower average total cost than can two or more firms. postal service fixed cost are high so 2 or more firm will make the atc higher so it is a natural monopoly 利申鳩答

法國無人tg me

我-6 C左，但其實真係咩都唔識
Supply demand 都模糊了

好 照抄
睇下wiki有冇natural monopoly先再抄

阿積士青年隊 8.5 9.5

我連咩叫機會成本而家都唔識

8m重心？

盧b其實心底好善良

可惜買唔到

the thing or profit you forgone when you doing a thing
你而家上左黎同我地吹水 你既opportunity cost就係你其他可以做既事既profit

😦......

見佢咁愛鼠鼠就知喇

太撚🍂🐘 我地喱啲理性派

就係 佢啲鼠好可愛

[英文題] 刷鞋既英文點講？

明了

not natural monopoly
natural monopoly forms when a market allows no room for more than one firm to exist..
but in HK POST case, the postal services is the public service that are supplied by gov't.
therefore, the source of monopoly power is from the gov't provision but not a natural monopoly

華西 華西呢

一個係一個唔係..

yes
wait me

呢樣又真

你都好可愛

hehe...我怕醜

大家姐妹

+934聽日贏大錢

#935 聽曱過關

#936 聽日skip晒鬼盤

#934 #935 on9

#937 買角大半場收錢

Thanks

“那些行業是自然壟斷？”與“那些行業實行自然壟斷？”是兩個不同的問題。前者是關係到自然壟斷的判斷標準問題，它不僅具有對現實市場結構的實然判斷功能，更具有對自然壟斷範圍的應然判斷功能；後者則是自然壟斷存在的範圍問題，通常是應然的探討與分析。通過前面對自然壟斷的概念、理論基礎與特征的分析，我們對自然壟斷的判斷標準和產業範圍基本應該有了一定的認識與把握。

對於自然壟斷的判斷標準:

第一，該行業現成的市場結構為只有一個或者幾個提供相似或相同產品的賣者。換句話講，就是該行業的現行市場為壟斷或者寡頭的不完全競爭市場。

第二，形成上述市場結構的主要根源在於經濟效率的優先考慮。

第三，一個國家的法律對之必須持肯定的態度，包括明示和默示的肯定。

通過與上述所例的標準對照，我們不難看出目前我國的自然壟斷行業主要集中在公共基礎設施領域，如供水、供電、煤氣、熱力供應、電信、交通運輸（包括鐵路、城市交通、海港、水運和機場）、環境衛生設施和排污系統、固體廢棄物的收集和處理系統等。

Valencia_25食撚屎

即係應該monopoly natural

bush shoes

交左了 唔能做5
沖涼訓覺算

渣ga

訓乜春
賭波啦

體力透支

早啲訓聽日有精神度球 出準水

馬拉松式賭球

聽日全日都應該唔得閒
買定就訓教算

抖下唔聽日百幾場你玩

今日玩左成日過山車 嗌破喉嚨 好能爽

有冇精神唔緊要，記得飲啲酒

破喉嚨

又要召喚

好想屌波呀

無錯

#969 on99

#970 on9

樓上無廁紙抆屎

好想要尿

3x1定揀1場買好呢

1場

此po最尾30個留言贏大錢

齊心？3x4啦

一人出一場呢 ？

諗多陣先

連夢裡也會覺得快樂難求

希望唔好撞, 我要出果場今朝早買左了

我一早出左啦今日🙄

連淚光都光不過黑夜盡頭

［緊急］唔小心跌左隻倉鼠落地，會唔會有事

係 抖下

不過 不過 我不用難受

手

黎

1

但